Captain Deadpool 2 最新預告片

中文

真係bill skarsgard喎

4,5,6月都有英雄片

官方中文

玩輪椅

連黑豹嗰手勢都玩埋，期待度大増

好多x man gag位

一見到佢玩博士張櫈

頂，玩教授輪椅同黑豹

佢地可唔可以Crossover

到底係扮緊黑豹定WW

差啲唔記得WW，不過睇預告好難講

有幕係咪扮foj玩灑粉

我都覺 應該係啦

個黑妹本身唔係CAST 左nathalie emmanual 做架咩
仲有個日本妹係乜角色?

日本妹係忽那汐里，角色未知

扮雷神

唔通會唔出第3集？直接轉為X-FORCE？

似係surge 反而terry crews唔知係咩
仲有直升機terry crews後面好似shatterstar